肺腺癌四期

請問有冇人知如果三陰
同埋pdl1陰性 仲會有咩治療
係咪得番化療
如果呢個情況做唔做ngs

推

生Can 唔係緊張咁問醫生
係上網開po

醫生無同你講?

連登都有唔少獸醫巴絲嘅

屋企人

問醫生啦
你當呢度個個醫生

可以驗埋其他罕有基因 不過貴 亦好細機會
或者做化療先 完咗療程再驗基因可能又會有
部份人會盲試一兩個月tagrisso 不過又係貴
免疫治療我就唔係好知有冇人盲試

其實化療效果唔差 副作用亦唔一定大
唔好覺得冇標靶食就死得快啲辛苦啲

仲有如果係去咗腦就要電
去咗骨就問吓醫生加唔加骨針

至於中藥呀 其他治療嗰啲
你可以睇吓嘅
不過好多西醫都介意 怕撞藥
所以唔好亂試

心理健康都好重要
一定一定要睇實病人 畀多啲機會佢呻
有咩唔妥就唔好諗 即刻約精神科睇
你自己都係呀 睇實自己情緒

樓主加油，希望早日康復，幫推

肺 can 睇莫樹錦教授啦

早日康復

感激
我已經申請多一次都冇批我
我而家再申請多次先
因為我上網睇過話肺腺癌大多數係基因突變
所以化療既效果通常都唔好
真係冇諗過會咁樣三陰加pdl1陰性

醫cancer真心有啲講運氣
同一隻藥 個個都唔同反應
唯有見步行步

想化療效果好啲 病人可以做好自己
了解吓用咩化療藥 有乜要注意

唔想驗完血畀醫生”退貨”就要食好啲
例如有啲化療藥係要飲多啲水排毒
如果食慾差就飲吓營養奶 唔好暴瘦

記住
生活質素最重要

屋企人第3期 好無助 大家一齊加油呀

師兄咩事